有冇90-93巴秋入黎吹兩句

坐左係到發牛逗

唔知點解我爸有條癮
成日係我開學啦 長假後要返學既前一日
夜晚扯走我張床鋪
搞到我無床鋪就咁訓床褥

係特別既習俗 定係佢咁唔愛我？

好嬲呀 又開煙呀！！

佢話要拎去洗？
夜晚黎 無太陽
洗咩床鋪

每晚都係到放煙
而家真心...
見到人食煙係到噴我都覺得驚
有少少杯弓蛇影

仲要唔同方向開 好嬲

係....成日係我最攰個日
最要訓個日
搞到我要訓前鋪
好頂隱

其實好多時都無咩發生 佢都射

不合作運動— 每週罷買日

大佬呀 街坊黎
又無舉旗
去紅館捉人啦

而家好似玩包炒

習慣

都好似唔係第一次

lm

好down
又被藍色人撚左成日

放工返屋企又睇到好多荒謬新聞

衝擊我嘅原則
話唔係因為政見咩咩咩，講咁多晒氣喇，冇野搞就早抖喇
你要知道如果放棄上位既最低層係無敵既，仲有最叻工傷。但我未
好似就快精神分裂，好煩
究竟放棄一切係咩感覺

我個人既界都越嚟越模糊

模糊果條介係
香港係咪真係法治？
唔犯法？

都係唔放負了 潛
Sor

香港依加真係好負

很負很憤怒

明，香港法治已死
同感

無訓？

好彩我做呢行
希望今日開始有正能量俾我
等我唔駛咁灰咁負

開學啦

早晨

早

今日真係唔知點做好

做咩事

咁快就開學既

做咩？

加油

又可以同小朋友玩喇

今日返到去完全唔想做嘢

明白你心情

係好嘅
我都鐘意唔成日扭計嘅小朋友

我都係

大家早晨

早晨呀

早呀潮巴

黑絲

早呀月巴

今日七月初七

各位七夕快樂

公司啲野冇野搵野黎搞好想收早呀屌

渣打好似有優惠
你可以問下

我個FD今朝射左波
搵左幾次
佢頭先先覆話下午返
但我寧願佢繼續唔返

依家晚晚都睇到嬲

SO SAD

訓之前都要一段時間去平復心情

ON9真係唔駛理
你藍過佢就得

要攤好耐先平復到

最憎公司咁好似驚你好得閒咁

以後見到警察立即幫佢含撚之後自殺咁就一定係良好市民啦
越睇啲新聞越撚柒燥

我地學校收12個月學費嘛

俾小朋友玩

呢度又郁一郁，個度又搞一搞

因為有個新人係度，又唔可以掉低佢，佢冇OT鐘可以Claim

我hea 到6 點

我咁樣諗有無問題

但佢地真係好可愛

條街熱到痴左線

佢地細細隻好嗲嘅時候係好可愛㗎 一喊就不了

睇左，唔覺得你講既有錯。
我只覺得對社會/法治/對錯 既界已經越來越模糊。
良心未死就守護住自己個良心。
真係唔太清楚咩係啱咩係錯，覺得岩承受得到後果既就去做吧⋯

[member我反而中意同bb玩長大咗嘅小朋友唔識嗲人 雖然易溝通啲[/member]

明巴

貓絲
公司上唔到連登 沒得扮工

月巴

頂埋個8月就夠一年啦

好耐冇見啦

我坐窗口
玩電話好多時俾人望到

只想繼續摺

點解呀？

係囉點解呀

晚晚追新聞 打機
明明禽晚八點眼訓到係床差少少訓著
之後睇ssp 睇到大點先去訓
香港人

我睇到勁眼訓 最後開住直播訓著左
太多晚都係咁 頂唔順

唉

我都認同

一年都要有得走先得架

今日有冇攬住啲bb呀

準備收工

有啦 又攬又錫

而家睇到個錫字，都諗起錫春袋

我無咁重口味

完全係動力嚟

我用laser添

Montegrappa正

係啊
上年班仔一見到我又
其他小朋友又
好幸福

祝你工作順利啦

最sweet係佢地會跑過嚟叫你

多謝

無錯
無限

好幸福

好羨慕

唔識
應該係正野 車神推薦

好過我對住mon

今日七夕
比香港人抖下
希望唔好有咩事發生

我淨係可以對住啲old seafood

same here

生無可戀

我今日都對住個mon做文件田

今日正日

係

係呀

好幾年同我無關係到漸漸淡忘左

好似作病
頭好重 鼻又唔舒服

佢好多特別野玩

咩黎唔識

農曆七月初七
中國情人節

你見點呀？

我同左個無可能的她講左句七夕快樂

係咁流鼻水同打乞痴

飲維多c

頂唔順就睇醫生啦

食左藥喇岩岩

聽朝仲係咁會去睇醫生

再飲幫到快 d 好

聽日去買啦
依家係床唔郁喇

星期四

仲有兩日

早
個幾星期無射

幾時星期日

又同一個？

有排捱啊屌

好眼訓

咁就去完旅行

啱啱醒
趴喺office又補眠半個鐘

你無撚用啊

射一射謙

開心啦

我都想訓下
個人唔係好舒服

我都知

台灣地震

Hi我改左名
我係怪巴啊

玩完好空虛

前日去kkday d day tour 去和歌山

屌佢7點4出發去個高野山寺廟
9點4到
之後10點4走
要坐多兩個半鐘先到toretore市場食飯同浸溫泉 但得兩個鐘比人，之後坐多5分鐘去千夫疊係好靚，不過個海灘就廢既比8個字人 咩都做唔到
又曝哂

全日12個鐘trip, 坐車坐左8個鐘

寧願自己去貓列車貓站長同黑潮市場(不過無旅遊吧好難買生果)和歌山城

8個鐘會想死架

台北?

有撚用唔洗單身添啦
講經咩

早
訓醒好似好d
但係喉嚨好痕

已讀不回

完全唔明點解要坐多兩個鐘上山去個廟
完全唔順路
坐到癲
要人7點4出發 有大半時間都係車訓教
寧願佢9點4出發但唔駛去廟 比多時間我地行市場同浸溫泉

同其他地方

由鳩佢啦
你之前又話放棄左既

食多次藥

要買呀
屋企個唔岩食

快D去買啦

卡雲尼比人用手指插屎眼

gg，唔可以帶手指出街

準備去評價:

高野山行程完全不順路，要團友極早7時20分集合，坐2個多小時上山之後又下山坐多2個半小時去市場，午餐，遊市場和溫泉卻只有2小時，什麼不直接取消寺廟行程，讓團友遲一個小時起床，多一個小時慢遊市場和浸溫泉，把車程扣至5個多小時。車程近8小時，玩樂時間只得4小時，太辛苦及不值得。千夫疊很好，但40分鐘曝曬行沙灘，又沒有時間游泳，倒不如提早回大阪。。。寧願自由行去坐貓列車，看貓站長，和歌山城。

午安

連登新icon好鬼正

依家起身準備出街

我去到大阪食完大阪燒又嚴重左
番香港先有番浪口水同食番中藥睇番中醫
慢性咽喉炎1星期浪得一次口真係gg

你跟團架?

午安呀

咬人蘇都可以就咁咬
要剝牙

day 6 join 左一日wakayama local tour

咁多日得呢一日差寧願自己去奈良餵鹿
餐餐都好正，千房大阪燒, red rock 牛肉丼，祗園末茶cafe雪糕團子末茶糖水，
神座蔬菜湯拉麵，bokko志雞白拉麵，pablo芝士撻etc，不過係鈍屋拉麵好ham

哎人蘇哎人
所以全世界都要剝

好想食

好好玩

章魚燒名店 本家大たこ 去心齋橋道頓忽可以食下
北極星，pomme蛋包飯，下町之時計台pancake，
松屋同sukiya牛肉飯都

早呀

今日要解決我既心情唔好

好多新野玩

點解決？

我要打俾佢要求見面
尋晚我睇左一個通宵小說 心情都係唔好
而家心情又唔好

再係咁會心臟病

回咗又點，回完都係冇可能

支持你

講好易
做，好難

但之前你話你無搵
係佢無啦啦應返你架嘛
你可以做返唔應人既角色架喎

我覺得隻豬都好正

休息下喇

大方啲
回應一啲noted with thanks 嘅話

佢冇應繼續灰唔緊要
佢就係回左人所以先繼續灰呀嘛

係屋企大叫好唔開心好唔開心好唔開心
爽

羊絲

轉頭落去排銀行

跟住佢跳嗌會好D

我見左轉頭落去旅行

已經全屋咁大叫
呀媽話快d飛左佢就開心番架喇

咁點算

好耐啦仲係咁

贊錯

強姦犯用條撚強姦人
所以有撚既都要拉

咁好過之前好多既
何況,而家都冇咁多時間諗呢D
係尋日七夕
又冇乜事發生

痴線
而家落去食下午茶先

好焗呀今日
仲要出街買野

我都覺好焗 呼吸唔到咁

喺office凍到傻咗
lunch岀去行一行又岀哂汗

台灣打風

原來係咁 我未睇天氣

今晚要早訓 聽日一早去body check

岩岩企係到等車都已經出汗

焗一兩日之後又落雨

恭喜曬

屌 岩先有電話話中銀打黎 問我洗唔洗現金周轉
我心情好 問多次佢 你邊到打黎話
佢答我中銀香港
我問 咁你職員編號係乜野呀

佢cut我線

一冷一熱好易病

又落 好煩 我唔鍾意落雨

做temp咋而家 等report番先簽入職

就係咁所以病
好彩今日好返d

做住先啦 唔洗成日係屋企亂諗野

而家有無冷氣架咩仲
一陣去完銀行約左人去荃灣

開門撚個花位？

我都咁諗
銀行窮到禁唔出錢 尋日叫佢俾錢我就問我又話無錢又有錢染髮
染完咪無囉妖

想打爆佢

嬲到谷住條氣 仲要我俾銀行downgrade我acc

呢2日好天呀都 過幾日就唔知喇

仲會downgrade既咩依家？

平時一入ebanking會show我個戶口類型嘛 而家無左

CLS

係咪改左system咋

屌 好撚好笑
u rich la一定

點會呀 但無錢downgrade唔係正常咩

關咩事
Random 打架d電話

但講開 我無幫襯美帝銀行 但成日打黎叫我借錢 點知我電話架

我最憎d通左唔出聲 想點

係茶記都熱到出汗 有病

比我會打去銀行投訴左先

但唔係話幾間大銀行都取消左最低存款額咩？

咁係唔夠錢唔收手續費
唔通得番幾十蚊都俾你用priority banking咩

一早俾人當錢周圍賣啦

食完 準備碌出黎
你知我係邊咩 我呢邊無武器賣架喎

我會鬥唔出聲

去hsbc開戶口先

掩耳盜鈴

痴線 你咁得閒
我平時其實唔聽多 但今日心情差 搵人講野

冇staff number佢地做唔做到野

等自己個心舒服d

我都係接完擺低等佢講野咋嘛

掩耳盜鈴其實幾好用 我覺得防衛機制黎

隻豬好頂癮
狗都唔差

等一等 我行前左幾步

嘩頂

隱藏勁好玩

新人留名

唔好落
想去行山

hiii

我都想行

食屎啦 3點前先準開

佢問我夠18歲未

隻豬好得意！

買啦

食屎啦 嬲呀

買完飲完喇

我番屋企飲

似你

咁撚熱走去行？

佢又cut你線？

屌你

都話銀行話3點前先準開戶口 麻撚煩

行山幾好呀 做下運動

好熱呀

出面好曬

海巴

仲有一個鐘
好眼瞓

除哂衫褲都濕哂

叻仔

我不安啊

有排啊！

又等收工

佢又覆返
話唔講反送中住，要講開心野
咁我暗示想約佢
佢skip咗無理

接左份夜校
一星期教2日x3個鐘人工係份ft既一半

熱就行夜山睇日岀
落雨就乜都冇

收工

空氣污染

恭喜

正喎

鯨大獵皮士
不過唔知係葵定荔定何番
何我實趕唔到，早d番歸抖下好過，我ft仲要屯門番
荔都遠
葵就實ok

好撚熱

又OT

坐隔離個阿叔好撚臭呀

係 出面又熱又焗

頂唔順買罐啤酒飲先

慘

咁你都可以唔駛再理
佢去就去
唔去就罷
你可以做其他野

玩狗咁
不了

自首可否減刑？我call一call doj sin

又話減肥

消暑嘛
我有輕左架
6月開始都無之前飲得咁多

有冇做運動？又話結婚定咩

做兄弟，都有跑下步既，但最近無跑咁密

有聲

DOJ：問返99啦

今日唔開冷氣唔得

熱到爆

你之前飲幾多

返工熱到溶 好似想打風咁 勁焗

每日座底兩大罐

我都開左冷氣

又落雨

我唔係成日有得涼冷氣
血汗錢

我個面無

Cctvb又串警察

都真係唔少 有無啤酒肚

射完箭
成績麻麻

？

琴日用公司printer印文件發覺張紙怪怪地
一望原來上手留左成疊label紙
印出黎d文件可以貼喺枱

好彩唔係老細印cert

搭緊西鐵 好緊張

游水啦跑步唔悶咩？

24x 7

癡線咁都成千卡

游水+1 出左汗都唔會笠
不過泳池咩時間都咁鬼多人 已經收工食飯時間去

打左一輪
325/360

講平庸之惡係咩意思，即係納粹德軍屠殺猶太人，明明知係錯嘅，唔理合唔合法，佢地就話我地係聽上級嘅命令

即係而家警犬咁

個post咁慢既

實有架喎

唔識游

你唔係到嘛

秒回 番左黎啦
而家心情好

點解咁好？

我小薯仔 有無我都唔大影響

去完街心情好

我先係薯仔

有街出咁開心呀

唉沖涼先 一陣仲要填埋d form
聽日幾點起身好呢

你台柱

係呀係呀
話說岩岩申請完銀行acc 諗住入ebanking 但我唔記得左pw

我打雜喳

我路過

8點落街食過靚靚早餐再返上去訓

要打返去整一輪

8點遲到啦
聽日好忙囉

勁on9 佢叫我用card no retrieve番
但佢無寫俾我

聽日有咩搞？

咁on9

咁你快啲訓啦

係wo 又話atm卡個no唔係acc no黎
咁我點俾hr on99

都未沖涼 慢慢先
一陣仲要complete d form未填過

每日都諗住今晚要早訓
結果hea hea下又搞到一點幾

hello

有封信架喎

我heahea下5點幾囉尋晚

仲未返工咩

我都係
而家準備訓啦

]

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

早抖

咁夜呀

訓唔到

各位早晨

好撚攰呀

痴線，日日撻落床就訓著

星期五啦好快可以休息下
你公司又搵咩野叫你做？

x2
琴晚食得太飽 個胃頂住咗 好辛苦

打兩輪
新秀 680+ 先有機會冠軍

各位早
兩點瞓到六點幾
攰到仆街

遲到喇遲到喇

星期五仲要打report

點知啲仆街有啲咩搵我做架

日日5點鐘起身會癲架

今日半罷工先 無乜精神做野

打report咁慘

頂住呀

哈囉

捱多日又放假

捱兩日

早啊

跑快啲

個個星期都要打已經日日黎巡場，都要打，是咪戇鳩？

日日5點鐘點解咁早

咁又唔洗跑

有冇人知係咪鴻福堂定唐記有賣茶葉蛋
突然想食，附近得呢兩間有可能有

鴻福堂

係架咩？

學啦跑步我驚你傷膝

返到office好悶

goooood一陣偷走岀去買

一齊傾計
好多body check項目 仲要check牙

我都覺好味

好耐冇食過

牙都要check埋

係囉 而家等緊照xray
佢度矮我 嬲

我發現經過我專業既判斷之後 我掉轉左件袍著

叫佢再度過！

紅外線度

我諗唔覺眼既
平時我有d衫係背脊位低v設計 時尚d
我諗住件袍都係咁

我del咗個chat
佢會覆返你之前講嘅野，睇落仲好有心覆
有時會傾傾吓轉去第2個話題
但唔會主動搵你，都係冇用

每月打咪算個個星期打 好多餘

唔主動搵你，死咗9成啦
都係我個人問題，吸引唔到佢主動搵我
我癈

咁高科技嘅

你諗得件袍太時尚

都唔準既 我次次用紅外線都無咁矮
中學拍牆度都高d

我都覺

但暴動罪是在1970年才加入《公安條例》，因此六七暴動中被告的判刑，都相對較輕。如被告嚴德偉（譯音）被指於1967年5月17日，在南九龍裁判署外帶領暴動人士，並鼓動他們向警方投擲雜物。他最終被判暴動罪成，入獄兩年。

即係左派攞完著數輕判就用黎打壓香港人，屌

14年變左軍機處個d啦

臨立會係回歸後整番條惡法出黎為殺香港埋下伏線

不過無人會發覺調轉咗着嘅 應該係咁

係 好悶囉

早呀玖巴

走得喇喎 有3個鐘時間淨 去邊好

睇戲

有諗過 但唔知有無咁岩

第一次入 留名

食學生餐pepper lunch先

好耐冇食

超級正 越諗越肚餓

Hello

唔見你咁耐

發夢呀

今日訓醒冇事了

巴閉喇

小妹洗頭，化妝要一個鐘
搭車要一個鐘

無事就好

check完未呀

不過今日放假都係抖下算

好好休息啦你

仲有半日點捱

有冇你地網聚文字精華

HAPPY

我公司下個月轉5天工作週
但搞到好撚ON9

唔好咩

佢星期六一定要人返
咁我做倉星期六係返全日既
如果個個星期唔係放星期六
就變左星期日放完返兩,三日又放,再返兩,三日又放星期日
卡啦卡啦咁好麻煩
同埋會好難請到假
有事想兩次星期六都好難就到
佢就係死都唔肯停埋個星期六

你主動搵佢啦
如果你想

四個半鐘
完全唔想起身

行緊街

一個月仲要呢啲天氣好難跑200

我係分開咁瞓咗五個鐘（瞓三個鐘醒三個鐘再瞓兩個鐘）
以為自己會死

次次都係我搵，佢冇hea回
但人地唔會搵你
都係自己ff同佢好傾啫
呢3星期msg加埋仲多過我同啲死黨幾年傾埋嘅
女仔幾被動都好，有心傾嘅，點會唔主動搵我?
10次入邊，你有1次搵我，都已經令我有希望傾落去
但係佢冇
而家嘅感覺就好似同個高級版siri講野，而佢比嘅反應好啲

可以行

落去食個lunch返黎再恰陣

我成日都係咁
半夜兩點一定會醒
起身飲杯水去個廁所再訓多兩個鐘

去買嘢

無野買 poor

Join下一次

好

有冇飲茶聚
好想去飲茶 但又搵唔到腳

搞手開始搞未

我諗住我去完旅行下個月返黎派手信先約

其實下午飲茶可能難度高D
我下次約邊爐掛
再睇下

邊爐都可以

已經好主動
但佢好似好識玩咁
旁敲側擊問過佢有冇bf, 佢冇直接答過

只係醒一醒冇所謂
醒兩三個鐘再瞓返就好難瞓得好
（雖然本身醒唔醒都瞓得好差）

又話buffet又話放題既
但我最近減肥戒緊口

放題都好喎
等你減完先

我join，放棄治療，放棄人生

做乜野

等我九月岀關
或者你地約住先

遲啲返工就有錢買嘢㗎喇

就9月等我派手信食放題啦

外巴

負能量纏身

記得早D約

睇下河幾時出關先

但係我每晚都訓得5-6個鐘
醒一醒冇左十五分鐘就差好遠

說好的生蠔呢

3好垃圾

why ar?

我已經一個星期冇瞓到五個鐘以上
試過一個學期都係咁
但又唔會死既，係狀態差啲

早又唔約我

我準備轉3成日收到但上唔到網

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

訓得咁少 全日都好似無靈魂咁
又成日酸軟又頭痛

再夾時間啦

咁咪做普通朋友囉
唔駛太交心

你lunch嚟何文田

問車神

buffet都可以好放題、生蠔

eaton hotel夜晚都幾好食

幾錢？

個記招咁垃圾

好似5百幾6百

發脾氣lu

錄音就算啦

叫人唔好放焦點係北角

未見過咁垃圾既記招

之前個幾個我以為夠衰架啦
點知一山還有一山低

發脾氣

同埋乜都唔知開記招做乜！？
行動組

係我控制唔到自己唔去諗
好on9
點解未見過都會咁

7婆

睇都廢事睇

覺得自己好頹
又窮J

我陪你頹

xr

8 plus好啲，大mon、有快叉、有touch id

我代你頹

教我唱歌

窮撚圍爐

搵街霸幫你

你唱歌都好聽啦
留啲機會比我

唔係嚇你呀

叫車巴幫下我地呢班山區兒童

輕鬆

呢排真係負能量纏身
覺得冇人傾
覺得得自己一個行緊

高音太薄 欠穿透力
低音唔夠和諧

上多啲黎傾

專業人士既專業意見

收工去邊呀

返歸

所以而家做仆街仔
負能量先浦頭

打下機發洩下

8點有人咩？

近排打機意慾都冇
而家睇下有冇新game可以衝擊下

想玩咩game？
我諗緊好唔好買隻無雙割下草減下壓

正常用
一部平價iphone咩都夠用啦

做返自己野
覆唔覆都唔應該影響到你生活

翠絲時光發表最新討論: 3苦主揮手區

星期一返新工
唉又好想搵佢
但又怕做煩膠

小心胃痛呀
食野啦

咁撚癲

咁7啦

心情越黎越靚

就係有呢啲on9 香港先搞成咁
整係識買野買野買野

唔覺肚餓？

唔應你就隔一排先啦

我10月完轉數碼通

醜

我又用得幾好

我就咁送部電話比女朋友
代價係佢上網慢到嘔

你又咩樣 睇過

人既問題 定 機既問題

同佢一樣樣

一睇就覺得佢得意d

應該$180 8gb 4.5g

點解會係佢上網慢到嘔既
係咪我太蠢 我get唔到

男人得意=冇其他野讚=樣衰

佢本身個plan慢
貼心就應該送埋個plan

因為送機唔送plan
佢用返原本個個

睇下你用左個台幾內，之前計過如果佢氹你繼約會比出便冇既 offer 你，so 過台機。
但最 so 好似係家庭 plan

180都貴咩
我3都要160得6gb

我用緊6s喳

我舊年年中238 18GB

6S+1
等出年5G iphone

用唔到咁多

最後買左tetris99同奧運同fd玩

年年換啦

依加csl 好似做緊 318 無限 4G

我用緊xs但都係咁

所以都係搵笨

所以出左街都可以攞黎睇波
都好順下

Hi, 岩岩放低左萬幾比英國文化協會好窮

我唔識計上台出機蠢

9月

金鐘
你講到佢有好多分店咁

我都唔識

我係3

(月費連隧道費x合約月-機價) / 合約月

睇下平左幾多

無so就唔好出

以前就抵
跟上台出機計落會=本身部電話
即係賺左個plan

初級學起

預繳又點計

舉例a70 $248/月 28個月 18蚊隧道費 無上台價
預繳2980

之前我計過iphone抵
家下d公司好似轉左玩法 我唔太睇得明

好過csl , 其實好多地方都收到上到網
唔係想像中咁差

要預繳就唔抵

你有偏見咋

考前會，比年幾自己提升下先
做 test 佢話我得4-5

千幾人睇燒街衣直播，好好笑

Written? 定咩？

竟然係奧運

狗都拉唔住隻狗

真 冇呃你

個場面好搞笑

個fd叫

好多街衣

唔係讚好人衰d咩

有得連線玩？

有隻game好似好搞笑

咁係好人卡

去旺角食完麻辣串
feel到個喉嚨熱熱地
陣間應該

office都好多人話我得意

認真我仲未有時間落去燒街衣

係咪得我中意聞燒衣味
每次經過都好想大力索

我係真布施，想做善事咋

就快1001

我啱啱買左無雙割草
psp之後都無玩過無雙

黃大仙又做咩呀

咁你又耐左啲喎

呢啲game減壓真係唔錯

燒野都唔比的話鵝頸橋班阿婆真係失業都似

頭先見到立場彈個標題話又圍狗宿舍
所以就出防暴捉人？
拉左4個喎
啲街坊做咩咁傻，今日人唔多都去

打完又係會繼續情緒問題

起碼有得宣洩先
做人既野放鬆一下先可以再去應付更加多既野

食完野見到出防暴既

就黎朋友都唔想見

好想要mark 85

痴線。。。過左1日就黎到1001
點跟

有幾個磨爛蓆

1001?

訓醒都仲未1001既

hi

Morning

morning

1000